用限價盤買賣牛熊有冇風險？

用限價盤賣係咪就唔會俾人打耙?

小弟新手 想細細地落場玩下

無

無
可以all in 變李嘉誠

係咪真架
如果個價set得太近打耙價， 會唔會賣唔出

哇咁都比人諗到
唔得了
gun u

你明佢講緊咩？我諗左好耐都唔明

你答我

咩叫回收價咩叫行使價

過左行使好似仲有幾蚊俾番你
過左回收就乜都冇?

我一開始都唔明，其實係未講緊回收價之前止蝕